(G)I-DLE個Minnie真係正到痴線

又靚又cute，性格又玩得，識N種語言，而且好明顯淫底

想同佢打種

計樣美延之後到佢
計Cute雨琦之後到佢
唱歌第一
頭腦第一
身材第一
跳舞應該都頭二
綜合黎計佢響呢隊野到好似有少少浪費咗

一毛收擋

喺我心目中佢咩都第一
覺得入女團都哂咗佢 佢唱英文歌勁好聽

入女團開心好多

最美秦妹…

自從整個瀏海後冇再睇佢

啲粉都厚到痴線

我老婆睇完好開心
多謝你支持

韓妹唔正 都出唔到道啦 . 競爭咁大. 你估好似香港咁.

泰妹黎

咁咪仲難. 好似香港藝人 王嘉爾 要打扮成韓仔 咁 . 口口聲話 hong kong . 依家 就話自己 係 chinese .

queeondom 好正